覺唔覺黃家駒同張國榮幫譚炳文挽鞋都未夠班

善心打破零回覆

連登仔無法面對譚炳文遠遠係黃家駒同張國榮之上

含撚就夠班啦

譚炳文首海闊天空同風繼續吹,果二條乜水有得比?

年齡上真係贏既

佢個妹譚香文死大佬都唔出聲就知佢幾仆街

唏，佢哋個細佬譚耀文都冇出啦

傻鳩